理性分析巴塞輸波原因

廢囉on9

俾人逼害

個皇馬球證突登吹馬拉糕入波offside, 唔比我地巴塞屌黑哨 好賤

未入已經估到

we did it

馬德里政府

未過數